陳旭：香港修例屬中國內政 外國無權干預

hk01【逃犯條例】中國駐聯合國代表：香港修例純屬中國內政
中國新任常駐聯合國日內瓦代表陳旭表示，香港特區政府計劃修訂《逃犯條例》，純屬中國內政，任何國家、組織及個人，無權干預，中央政府完全支持修例，維護法治，避免香港成為「避罪天堂」。

陳旭稱，中國改革開放40年來，取得的成就得到國際社會普遍讚揚，但同時國際有非議、懷疑和擔心聲音，有些國家堅持把中國當成主要戰略競爭對手，打壓及遏制中國。

陳旭還提及中美貿易戰。他說，中國不願打，不怕打，必要時不得不打，這樣做不僅是為了一己之利，更是為了維護各方共同利益。

陳旭曾擔任中國駐荷蘭大使及外交部歐洲司司長，今年開始擔任中國常駐聯合國日內瓦辦事處和瑞士其他國際組織代表團特命全權大使、常駐代表
違反人權就有權!

拉得外國自己國家既人都叫無權干預，咁慢慢周果次中國咁多爹做咩

人地玩全球凍結資產同全球通輯都係民主國家內政
到時唔好說三道四就得啦

自己做咩都得 做時唔好喊

好快又要送啲中國女人比非洲人屌去買票架啦

咁美國國會搞人權法都係人地國家內務, 你都唔好出聲啦, 行得正企得正駛咩野怕美國

無錯, 美國要拉孟晚舟, 封殺華為, 都係別國內政, 中國無權干預

班撚屌有無第二句

党中央講野真係唔可信，一時呢樣一時嗰樣，好明顯語無倫次

大家一定要反送中，唔好比佢trick到